有冇smartone sales就續約

用緊IPX孖機plan就完 想睇下有咩offer